\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Die Abschirmungszahlen für Natrium und Rubidium sind im Vergleich mit den Literaturwerten\cite{bergmann} von $\sigma_{2,\text{Na}}  = 7.46$ und $\sigma_{2,\text{Rb}} =26.95 $ etwas zu klein.
Mögliche Fehlerquellen können die nicht erfolgte Mittelung der Winkel der Spektrallinien sein, die nur einseitig vermessen wurden.
